今晚將軍澳？

好想行下海旁

日日食完飯都行架啦~海旁冇咩睇啵～不如去第到行呢

又話機場？